(價值投資) 我$1.37入左1357美圖公司

現價抵屌 2020年可以做巴菲特

對上好似睇到9$

Why

呢間垃圾都59億市值
0.139都未遲

科技股，有實業又有概念，唔all in 對唔住自己

貼倉先講

手持25萬股美圖

美團2.0， 置之死地而後生

卜街 之前好似十幾$
得返個幾

都係美字頭

1年前應該係$12 .... , 果時一入即跌左2蚊, 坐左個幾月 升番12蚊平手即走, 好彩走到, 走唔到既話跌到而家呢個價真係仆街都唔掂

美圖go!

RIP